---
title: Logboek
date: 2017-09-07
---


#Do 7 sep 
---------- 
----------
- Werkcollege In de deliverbles stonden dat je je onderzoek visueel moest maken. Ik snapte helemaal niks van de term 'visueel maken'. Ik vond het erg vaag. Gelukkig heeft het werkcollege me erbij geholpen. Je moet er voor zorgen dat heel je onderzoeksproces tot in de puntjes is uitgetekend/uitgewerkt. We hebben individueel dit een keer gedaan met een project dat je zelf hebt gemaakt. Het opvallende was dat ik hier de enige was die met een kunst vorm kwam. Onze groep wilde mijn ontwerp proces gebruiken. Zoals ik al eerder heb geleerd zijn kunst en design twee vreschillende dingen. Hierdoor hebben we voor een ander onderzoeksproces gekozen. De feedback die we kregen als groep was dat we moesten nadenken over het 'Wicked Problem'. Dat was in dit geval dat de mode ieder moment kan veranderen. Het onderscheid tussen problemen en wiched problems was voor mij eerst heel onduidelijk. Het verschil is dat het gaat om de context waar het proces in staat niet welke problemen er kunnen voorkomen. 
- Design challenge Na het werkcollege is onze groep verder gegaan met de design challenge. We hebben de taken verdeelt een planning gemaakt. Ik moet voor maandag de game/concept uitgebreid hebben uitgeschreven en voor mezelf wil ik mijn ontwerpproces voor maandag visueel hebben gemaakt. Na het werkcollege is dat voor mij duidelijk geworden en wil ik dat het liefst zo snel mogelijk afronden.
